[
    {
        "randomId": 634
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mukore ubone",
            "option_1": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_2": "Umwana w'umwami",
            "option_3": "Buji",
            "option_4": "Uruhara",
            "correct_answer": "Umwana w'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera icyambuka amazi kitagira amaguru",
            "option_1": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Urwogerezo",
            "correct_answer": "Ijwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze ku ruhiza nyara i Buriza nti Bahinzi nimuhingure",
            "option_1": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_2": "Icyumweru",
            "option_3": "Umuvumbyi",
            "option_4": "Igikatsi",
            "correct_answer": "Icyumweru"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Inzoga mu muheha",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirabakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Amatwi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Dusetse tuzanduranya",
            "option_1": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Umuporisi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umuporisi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Tuvuye mo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Isahani yaguye ingese",
            "option_3": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Amashyiga (y'inyuma)"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ko tuvuka ku muntu ukwe ntiduse",
            "option_1": "Umupira mu izamu",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_4": "Ijuru n'ukwezi",
            "correct_answer": "Umuzungu n'umwirabura"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akabindi ka Mbindigiti gatetse amara y'inkuba",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Isoko",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiramikuku arakukuza mu mikuku ya Shyorongi",
            "option_1": "Sida",
            "option_2": "Igiheri mu ruhara",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Inkingi",
            "correct_answer": "Igiheri mu ruhara"
        }
    }
]